睇到月娥眼濕濕咁 我都咸左出黎 大家仲要互鬥幾耐？

屌你老母係咪唔識聽咩叫撤回啊
200萬+1人上街既訴求你聽到未啊